我地打緊既唔止民意戰, 仲有更重要經濟戰

民意點都會有 黑警暴行無可能令人忘記

但問題係依加有人以為機場係只係為咗外國人既認同, 其實並唔係, 佢背後既經濟因素先係我地一定要去機場既原因, 就算影響到外國人

我地設身處地咁諗, 例如某國被軍政府打壓逼害, 作為外國人我地可以同情可憐, 但對佢地既訴求, 其實外國人既我地咩都做唔到

機場啲鬼已經多過曬之前咁多次集會遊行既鬼, 而機場依加只係第二日, 已經出現咁多謠言, 帶風向既說話, 證明林鄭真係好撚驚搞到機場

琴日係因為義士用自己身體同鮮血, 先換取到全港市民既憤怒, 然後一齊入黎塞爆咗機場

依樣野我地係唔可以忘記, 唔可以比佢白白犧牲

之後一定會有更多更多既鬼 亦會有好多人誤會, 或者各自有新諗法

但記住一句 不割蓆

係有700幾義士 200萬人既努力 我地先走到依一步

唔好依個時間因為依啲小事而互相誤會 甚至比轉風向既人影響到

黑警 還眼
五大訴求 缺一不可

全部人 勇武好 和理非好

全部冷靜啲 諗下點好好利用依加既狀態

點樣控到自己 點樣提防到鬼

今晚依單係好好既經驗黎

特別係一天黑 人一少 鬼就更加自然出曬黎

因為人太多佢地根本控制唔到大眾

但人一少 1000個人入面 有30 40隻鬼

已經足以去破壞曬一切

有兩個解決鬼既方法

一: 一人少就唔留機場 反正之後隨便入就得, 啲鬼連搵人煽動都唔得

二: 完全唔理鬼, 唔好再捉鬼再捉乜, 將運動重點變番塞機場 , 一有風吹草動就彈開先

要打鬼唔係唔得 要識閃先得

打完鬧完 綁完 就夠

然後離開

知唔知點解咁多人講不割 不割

因為和理非比大家既印象會係隨便變動

覺得支持邊面係睇事而冇固定立場

只要和理非 同 大眾既市民企出

講我點都唔會割

其實冇人會再驚有冇人割蓆